財經台，舒壓減緩專區

豬咗幾多？有啲咩面對唔到？

講出嚟，呢到無人識你，集思廣益解決難關！

唔好諗埋一邊！！

係舒壓就del app放J圖啦 仲講呢啲把鬼咩